有無人呢家仲係著一件衫？

不過夏天就大汗到仆街

呢乜嘢家
打字都有懶音

T恤短褲

U記